有冇人幫襯過元朗南川市場

質素如何?
有冇門市架?

有冇人幫襯過?

未聽過 邊到黎

元朗